{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039687",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "코제무드"
    },
    "text": "当コジェムードはデザートカフェとフラワーショップを一緒に運営しております。 フラワークラスは常時募集中で、ブログでご案内しています。 特定の花と色味の花束のデザインは、3~4日前に事前に予約していただければ幸いです。 営業時間は毎日11時から23時までで、夜11時まで花の予約および注文またはピックアップが可能です。 また、お電話にてご連絡いただけます（0507-1366-7212）。 メニューとしてはコジェムードの花束と変動価格の製品があり、チョコレートミルクは5,500ウォン、黒ごまクリームラテは5,500ウォン、イチジクチーズフィナンシェは4,000ウォン、抹茶ショットクリームラテは5,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コジェムードはどんなお店ですか？",
            "answer": "コジェムードはデザートカフェとフラワーショップを一緒に運営しています。"
        },
        {
            "question": "フラワークラスの募集はいつ行っていますか？",
            "answer": "フラワークラスは常時募集中で、ブログでご案内しています。"
        },
        {
            "question": "特定の花と色味の花束のデザインは予約が必要ですか？",
            "answer": "特定の花と色味の花束のデザインは、3~4日前に事前に予約していただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "花の予約や注文はいつまでできますか？",
            "answer": "夜11時まで花の予約および注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "お電話での予約はできますか？",
            "answer": "はい、お電話にてご連絡いただけます（0507-1366-7212）。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューとしてはコジェムードの花束と変動価格の製品があります。"
        },
        {
            "question": "チョコレートミルクの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートミルクは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまクリームラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクチーズフィナンシェの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジクチーズフィナンシェは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ショットクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ショットクリームラテは5,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 376
    }
}